迷魂記

別叫我太感激妳  藥水色太精美   別要我吃出滋味  愉快得知覺麻痹   爲甚麽呵護我  當我痊愈了  可吃什麽   爲甚麽感動我 等我難習慣  最低痛楚   怕什麽怕愛人   扶著情感得到禮品總會敏感   怕甚麽怕習慣豁出去愛上他人   但卻不懂去弄完假再成真   別錯碰我的手臂   毛管不夠爭氣   別賜我太多福氣   令美點都挂住妳   爲什麽寵壞我   等我難習慣半掩被窩   怕甚麽怕被迷魂   扶著感情得到細心只怕喪心   愛什麽愛令我勇于報答太多人   但卻不知道如何死裏逃生   